覺唔覺南妹拎咗白卡之後出親嚟都一副女版太宰治憂慮頹廢咁嘅表情好能扮野=.=

我地班毒撚日日返工同人打招呼都panic attack, 使唔使一個愁字寫上塊面咁能over =.=

覺唔覺南妹拎咗白卡之後出親嚟都一副女版太宰治憂慮鬱頹廢咁嘅表情好能扮野=.=

我想同佢做愛 開解佢抑鬱

其實佢係產後抑鬱...

白卡妹不了

都無生出嚟 點睇都產前抑鬱

mina既一生都比男人所害..

嘩, 講多啲plz..

綿花碰到都會受傷...

JYP比左掩口費我 唔太方便透露太多..

發覺睇親twice 唱live，無論唱fancy 同新歌feel sxxx唔識串，都冇成員頂Mina 個位嚟唱，明明2首歌mina都係得個2，3句都冇成員頂唱； CLC恩彬缺席都有成員去頂佢個位唱啦！不嬲組合中，當有成員缺席，多數都會俾其他成員頂唱

咁termination of pregnancy 都要expel個胎出嚟嘅。。。😢

人哋話齊上齊落不可取代呀嘛…

我仲想屌

feel special咪彩瑛唱左佢果part囉⋯⋯